如果投票都唔做，外國係睇你唔起架

因為係政治問題一個最重要表態嘅方式，你唔做，向外國文宣都冇用，人地係睇你唔起架，外國民主社會好重視投票反映出黎嘅野